澳洲「廁紙之亂」 報紙加印8頁「廁紙」應急！！

「廁紙之亂」近日在社交媒體上成為熱門話題，「#廁紙緊急狀態」（#ToiletPaperEmergency）、「#廁紙末日」（#ToiletPaperApocalypse）等標籤隨之興起。《北領地新聞報》3月4日率先向讀書預告會加印8頁「廁紙」，並公開的圖樣，讀者可以裁成「單層廁紙」使用。

《北領地新聞報》編輯威廉斯（Matt Williams）向《衛報》澳洲版表示，特別版銷情很好，顯然不是劣質的版本。他說：「我們的報章以了解讀者需要而聞名於世，北領地人目前對廁紙有極大需求，所以我們要供應他們所需。」

澳洲大型超級市場科爾斯（Coles）和伍爾沃思（Woolworths）有大量顧客搶購廁紙和搓手液，很多分店的貨架空空如也，超市被迫限購廁紙。布里斯班（Brisbane）一架載有廁紙的貨車3月4日引擎爆炸釀成火災，廁紙雖然未受影響，但亦引起市民恐慌，擔心廁紙供應短缺。

屙屎之亂解決辦法

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

#ToiletPaperApocalypse

點解搶廁紙？
見之前香港搶就跟住搶？

香港人走在最前

Failed states

YES, WE ACTUALLY DID PRINT IT #toiletpapercrisis
有片：

廁紙必需品黎
用毛巾唔得

政府表面就叫唔好囤貨
其實平民間個個都跟香港人同台灣人既做法

好撚賤格

係屋企用水洗咪得

why??

明嘲諷

去開大無廁紙真係好鳩無助

用大公報咪得